其實《遊樂場地規例》清楚列明 點解康文署都做唔到野

其實《遊樂場地規例》清楚列明，點解康文署都做唔到野
而《遊樂場地規例》係一條法例，賦予左權力比康文署職員，我自己就簡單列出有邊幾點大媽呀伯有可能違反規例既條文。

7.一般行為
當任何人在遊樂場地內時，不得作出擾亂秩序及不雅的行為，而衣著方面則須恰當。

9.草地及花圃的保護
任何人不得在任何遊樂場地內下述各處步行、奔跑、站立、坐下或躺臥 ——
(a)有告示展示為不准踐踏的草地、草皮或其他地方；或
(b)任何花圃、灌木或植物，或任何正在整理作為花圃或供栽種樹木、灌木或植物的土地。

21.對遊人或管理人員的妨礙
任何人不得在遊樂場地內 ——
(a)妨礙、騷擾或煩擾任何其他正在恰當地使用該遊樂場地的人；
(b)妨礙、騷擾或干擾正在執行職責的管理人員或其他公職人員，或任何管理人員或公職人員所合法僱用或聘用以執行與該遊樂場地的設計或維修有關連的工作的人或其受僱人；

22.禁止使用淫褻性言語
任何人不得在遊樂場地內使用淫褻性言語以致令人煩擾。

23.禁止吐痰、拋擲扔棄物、不恰當使用座椅等、撿拾廢棄物
任何人不得在任何遊樂場地內 ——
(a)吐痰；
(b)拋擲任何扔棄物、紙張或廢棄物，除非拋進為此用途而設的桶或容器內；
(c)將腳放在任何座椅上；
(d)躺在任何座椅或遊樂場地內的任何建築物內；或
(e)撿拾碎料、骨塊、垃圾或類似性質的東西。

25.音樂及唱歌
除非署長已以書面准許操作或彈奏某種樂器，或利用某種樂器發出任何聲響，或唱歌，否則任何人不得在對任何其他使用遊樂場地的人造成煩擾的情況下，在遊樂場地內操作或彈奏任何樂器或其他器具(包括唱機或無線電器具)，或利用該等樂器或其他器具發出任何聲響，或唱歌。

27.不得行乞等
任何人不得乞求或收集施捨，或為收集施捨而露出或展示任何瘡腫、傷口、身上的病患或身體的畸形部位。

30.罪行及罰則
任何人 ——
(a)違反第6、7、8、9、10、11、12、13、14(1)或(3)、15、16、18(1)或(2)、19、20、21、22、23、23A、25、26、27或29條的任何條文；
(b)在遊樂場地內駕駛車輛時，遇到正在執行職責的管理人員或其他公職人員以訊號或其他方法指示其停車，而拒絕或故意不停車；或
(c)沒有遵從根據第17或24條條文展示的告示所載的任何規定，

即屬犯罪，一經循簡易程序定罪，可處第1級罰款及監禁14天。

32.驅逐違反本規例等的人的權力
在遊樂場地內，任何人在以下其中一種情況下違反本規例的任何條文，或違反根據本條例第110條條文訂立的任何規則，或違反根據本規例第17或24條條文展示的告示所載的規定，管理人員或其他獲署長就此授權的公職人員即可將該人逐出遊樂場地 —— (1999年第78號第7條)
(a)上述管理人員或公職人員目睹違反事項，而他不知道或不能輕易確定該人的姓名及住址及
(b)上述管理人員或公職人員目睹違反事項，同時從該違反事項的性質來看，或從該等人員所知的任何其他事實或獲他人告知可足信靠的事實來看，該等人員有合理理由相信，該人如繼續留在該遊樂場地內，可能引致再發生上述違反事項，或該等人員有合理理由相信，將該人逐出該遊樂場地乃恰當規管該遊樂場地所需者。

《遊樂場地規例》係法例，康文署職員絕對有權執行，如果有人違反而唔再遵守係可以報警求助。
唔好同我講，背後咩黑社會、鄉村佬，香港仲係法治既地方，我地有交稅佢地好應該做好佢地既職務。咁點解屯門公園一直仍然有問題存在，即是當中有康文署職員失職，而公務員係有一條公層人員失當罪。而屯門公園當中既(表演)係有金錢上既交易，負責職員有包庇絕對有受賄之疑。

請康樂及文化事務署署長李美嫦女士出黎解釋清楚以上既問題

個政府有撚用咩

咪講過囉
因為係刑事
21要證明佢地真係搞到工作人員做唔到嘢
25寫明「其他使用遊樂場地的人」, 即係要有其他公園使用者去投訴+上庭作證先得

咁屯門居民可唔可以一齊投訴及上庭作證
唔好懶 我地一齊夾手夾腳踢走班友

咁姐係話有街坊拍片再上庭就得啦

我地出得糧比佢 佢就要拎條撚出黎用嫁啦
唔係養班友係度做咩呀

我無野講

場仗未打完架！五大訴求未接納，一眾被捕士未釋放，林鄭未鞠躬，盧偉聰未落台，外國戰線啱啱先開始(在此向攬炒巴致敬)，現階邊個同政府對話邊個就係鬼！

好多人一聽要上庭就不了

今日開始香港徹底玩完

我唔係屯門友 影唔到相拍唔到片 有無附近巴絲影低比我地日日1823app轟爆佢個app
屯門區有無做到野既區議員可以搞大單野佢

依家應該唔同嫁啦 上街十粒鐘三十度 er都唔er
話屯門公園遊行 即刻出黎
如果咁都仲不了 你班友唔好話咩個公園比班呀伯大媽拎左去 係你地抵死咋

無錯，就係要有係公園入面既人投訴+上庭先入到，淨係員工/保安覺得嘈係告唔入。
轉個角度就係保安/黑只要攪掂投訴果一個就可以“和諧”左件事。
就算用噪音問題去999，果班“保安”就係鳩度分貝，heart警去到都係比保安hea走多

康文果邊最苦手在於要在場人告，然後仲要佢地唔聽勸走先可以做野，以屯公來講就係用自娛區管理來過左唱歌果條，再用保安來擋鳩投訴人
我無野傾

國家政要黎，點敢搞佢地

咁無得搞啦係咪 由佢食左個香港囉

抵呀 唔一早搞 依家比人兇番轉頭就er都無得er 報警啦康文署